各位肥仔肥妹跳跳力麻麻同唔識講大話既人，想杯葛狗鐘鐵既入一入黎

係外國好多人都會用既方法
就係貼住其他人入閘
又唔洗做mario跳跳下
又唔洗講大話拎飛出 方便曬所有毒撚唔想同職員講野

不過
呢種只根於紅色閘 三支既閘就唔得lu
利伸試過冇事
朋友驚入慢左最多比佢夾一夾 唔大力

推1

推2

推3

每晚10點 逐個訴求嗌出黎 係逐個叫
五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

推4

推5推呀你

全面抵制藍色餐廳
打經濟戰啊要

推

自推

貼住過真心簡單，不過建議做埋拍卡呢個動作，真假分唔到

想跳閘既入一入黎

港鐵職員沒有告訴你的事